11月11，我要返工師!!!

各位打工仔，聽日人人都要大叫「我要返公司」，以香港人堅定不移的精神，6點起身開始去堅持返工!!! 呢個新職業，大家一定要一齊做，在黨鐵做、馬路做，人人都要塞住去返工師!!

頂，又寫錯字，想寫返公司

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

你地唔好阻住我返工師

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

你班友搞到我聽日要6點去番工

新職業

今晚早D訓, 聽日仲要去做返工師

好多技能要發展，持續進修

有人問學生可以做咩職業，其實是咪可以做見工師? 我要去見工

仲有放工師都要大家幫手做

深夜推PO

要著得專業啲，最好西裝，尊重自己既職業

實質做乜先得架

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

實質就真要堅持去返工，但返來返去都返唔到

各位早晨，起身去返工喇!!!!!!!